# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
## Translators:
#   <info@janusww.com>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pulse 2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://projects.mandriva.org/projects/mmc/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-28 09:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-28 07:25+0000\n"
"Last-Translator: Jean-Christophe Vassort <jcvassort@mandriva.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://transifex.mandriva.com/projects/p/pulse2/team/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: modules/inventory/inventory/addEntity.php:42
msgid "Add entity"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntity.php:50
#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:106
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:560
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:576
#: modules/inventory/inventory/deleteEntity.php:64
#: modules/inventory/inventory/EditEntity.php:55
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/inventory/inventory/addEntity.php:64
msgid "Parent entity"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/csv.php:67
#: modules/inventory/inventory/csv.php:107
#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:96
msgid "Computer"
msgstr "电脑"

#: modules/inventory/inventory/view.php:44
#, php-format
msgid "Inventory of %s"
msgstr "%s 清查"

#: modules/inventory/inventory/view.php:74
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:121
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: modules/inventory/inventory/view.php:75
#: modules/inventory/inventory/inventory_diff.php:76
#: modules/inventory/inventory/inventory_diff.php:101
#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:161
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:122
msgid "Value"
msgstr "值"

#: modules/inventory/inventory/infos.php:33
msgid "Additionnal informations"
msgstr "其它资讯"

#: modules/inventory/inventory/infos.php:43
msgid "First apparition"
msgstr "第一次出现"

#: modules/inventory/inventory/createStaticGroup.php:30
#, php-format
msgid "Latest inventory is less than %s days at %s"
msgstr "在 %s 上的最新清查少於 %s 天"

#: modules/inventory/inventory/createStaticGroup.php:33
#, php-format
msgid "Latest inventory is more than %s days at %s"
msgstr "在 %s 上的最新清查大于 %s 天"

#: modules/inventory/inventory/createStaticGroup.php:43
#, php-format
msgid "Computers list has been truncated at %d computers"
msgstr "在 %d 台电脑上的电脑清单已被截断"

#: modules/inventory/inventory/slot.php:27
#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:134
msgid "Slot"
msgstr "插槽"

#: modules/inventory/inventory/inventory_diff.php:48
msgid "Inventory changes"
msgstr "清查变化"

#: modules/inventory/inventory/inventory_diff.php:75
#: modules/inventory/inventory/inventory_diff.php:100
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: modules/inventory/inventory/inventory_diff.php:114
msgid "Added elements"
msgstr "新增的元素"

#: modules/inventory/inventory/inventory_diff.php:123
msgid "Removed elements"
msgstr "已移除的元素"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:26
msgid "Application"
msgstr "应用程式"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:27
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:28
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:29
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:42
msgid "Bios"
msgstr "Bios"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:29
msgid "Bios Vendor"
msgstr "Bios 厂商"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:30
msgid "Bios Version"
msgstr "Bios 版本"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:31
msgid "Build"
msgstr "建置"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:32
msgid "Bus"
msgstr "汇流排"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:33
msgid "Buy Date"
msgstr "购买日期"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:34
msgid "Buy Value"
msgstr "购买价格"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:35
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:36
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:37
msgid "Card Type"
msgstr "卡类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:38
msgid "Chassis"
msgstr "底座"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:39
msgid "Chip Serial"
msgstr "晶片序号"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:40
msgid "Chip Vendor"
msgstr "晶片厂商"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:41
msgid "Chipset"
msgstr "晶片组"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:42
msgid "Chipset Type"
msgstr "晶片组类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:43
msgid "Class"
msgstr "类别"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:44
msgid "Comments"
msgstr "注解"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:45
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:46
msgid "Connector"
msgstr "连接器"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:47
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:33
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:48
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:48
msgid "Cpu Num"
msgstr "Cpu 编号"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:49
msgid "Cpu Vendor"
msgstr "Cpu 厂商"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:50
msgid "Custom Field"
msgstr "自订栏位"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:51
msgid "Cyl"
msgstr "Cyl"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:52
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:53
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:188
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:598
#: modules/inventory/includes/html.php:65
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:54
msgid "Date Last Switch On"
msgstr "上次开启日期"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:57
msgid "Default Gateway"
msgstr "预设闸道"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:58
msgid "Delivery Date"
msgstr "交付日期"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:59
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:60
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:579
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:61
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:566
msgid "Device"
msgstr "装置"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:62
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:63
msgid "Disk Size"
msgstr "磁碟大小"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:64
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:37
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:53
msgid "Drive"
msgstr "磁碟机"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:65
msgid "Drive Letter"
msgstr "磁碟机代号"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:66
msgid "Drive Type"
msgstr "磁碟机类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:67
msgid "Driver"
msgstr "驱动程式"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:68
msgid "Executable Size"
msgstr "可执行档案大小"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:69
msgid "Expanded Description"
msgstr "扩展说明"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:70
msgid "Expanded Type"
msgstr "扩展类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:71
msgid "Extended Description"
msgstr "补充说明"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:72
msgid "Field"
msgstr "栏位"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:73
msgid "File Count"
msgstr "档案数"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:74
msgid "File System"
msgstr "档案系统"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:75
msgid "Flag"
msgstr "标记"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:76
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:77
msgid "Free Space"
msgstr "可用空间"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:78
msgid "Freq"
msgstr "频率"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:79
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:591
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:80
msgid "Func"
msgstr "功能"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:81
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:565
msgid "Gateway"
msgstr "闸道"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:82
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:30
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:44
msgid "Hardware"
msgstr "硬体"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:83
msgid "Hardware Version"
msgstr "硬体版本"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:84
msgid "Head"
msgstr "标题"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:85
msgid "High Mem"
msgstr "高端记忆体"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:86
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:563
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:87
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:38
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:55
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:88
msgid "Ip Address"
msgstr "Ip 位址"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:89
msgid "KEY"
msgstr "键"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:90
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:91
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:582
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:92
msgid "Low Mem"
msgstr "低容量记忆体"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:93
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:562
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 位址"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:94
msgid "MIB"
msgstr "MIB"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:95
msgid "Mac Addr"
msgstr "Mac 位址"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:97
msgid "Manuf"
msgstr "制造商"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:98
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:589
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:99
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:100
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:227
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:596
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:39
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:57
msgid "Memory"
msgstr "记忆体"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:101
msgid "Misc Mem"
msgstr "其它记忆体"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:102
msgid "Misc SMB"
msgstr "其它 SMB"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:103
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:588
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:104
msgid "Modem"
msgstr "数据机"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:105
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:40
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:59
msgid "Monitor"
msgstr "监视器"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:107
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:32
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:46
msgid "Network"
msgstr "网路"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:108
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:561
msgid "Network Type"
msgstr "网路类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:109
msgid "Num"
msgstr "编号"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:110
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:111
msgid "OS Serial Number"
msgstr "OS 序号"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:112
msgid "Os Installation Date"
msgstr "OS 安装日期"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:113
msgid "Os Architecture"
msgstr "OS 架构"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:114
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:585
msgid "Operating System"
msgstr "作业系统"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:115
#: modules/inventory/inventory/pci.php:27
msgid "Pci"
msgstr "PCI"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:116
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:117
msgid "Point Type"
msgstr "点类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:118
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:41
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:61
msgid "Port"
msgstr "连接埠"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:119
msgid "Port Type"
msgstr "连接埠类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:120
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:42
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:63
msgid "Printer"
msgstr "印表机"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:121
msgid "Processor Count"
msgstr "处理器数量"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:122
msgid "Processor Frequency"
msgstr "处理器频率"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:123
msgid "Processor Type"
msgstr "处理器类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:124
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:125
msgid "Product Path"
msgstr "产品路径"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:126
msgid "Product Version"
msgstr "产品版本"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:127
msgid "Ram Total"
msgstr "Ram 总容量"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:128
msgid "Registered Company"
msgstr "已注册的公司"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:129
msgid "Registered Name"
msgstr "已注册的名称"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:130
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:131
msgid "Sector"
msgstr "扇区"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:132
msgid "Serial"
msgstr "序列"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:133
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:569
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:593
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:135
msgid "Slot Count"
msgstr "插槽数"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:136
msgid "Smb Manufacturer"
msgstr "Smb 制造商"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:137
msgid "Smb Product"
msgstr "Smb 产品"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:138
msgid "Smb Serial"
msgstr "Smb 序号"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:139
msgid "Smb Type"
msgstr "Smb 类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:140
msgid "Smb Version"
msgstr "Smb 版本"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:141
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:31
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:71
msgid "Software"
msgstr "软体"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:142
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:43
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:65
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:143
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:144
msgid "Stamp"
msgstr "戳记"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:145
msgid "Standard Description"
msgstr "标准说明"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:146
msgid "Standard Type"
msgstr "标准类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:147
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:609
msgid "State"
msgstr "状态"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:148
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:228
#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:44
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:67
msgid "Storage"
msgstr "储存空间"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:149
msgid "Subnet Mask"
msgstr "子网路遮罩"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:150
msgid "Support End"
msgstr "支援终端"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:151
msgid "Swap Space"
msgstr "交换空间"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:152
msgid "System"
msgstr "系统"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:153
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:154
msgid "Total Mem"
msgstr "总记忆体"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:155
msgid "Total Space"
msgstr "总空间"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:156
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:592
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:157
msgid "Type Machine"
msgstr "打字机"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:158
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:159
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:599
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:160
msgid "VRAM Size"
msgstr "VRAM 容量"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:162
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:575
msgid "Vendor"
msgstr "厂商"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:163
#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:577
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:164
msgid "VolumeName"
msgstr "磁碟区名称"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:165
msgid "WarrantyEnd"
msgstr "担保结束"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:166
msgid "Workgroup"
msgstr "工作组"

#: modules/inventory/inventory/i18n_labels.php:167
msgid "WorkingDate"
msgstr "工作日期"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:83
msgid " (Not an antivirus)"
msgstr "（不是一个防病毒程式）"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:106
msgid "Click here to see this computer on manufacturer website"
msgstr "请按此处在制造商网站上查看此电脑"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:140
msgid "No record found for this period."
msgstr "找不到此周期的记录。"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:143
msgid "Unable to detect any Antivirus software on this machine."
msgstr "在此电脑上侦测不到任何防病毒软体。"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:144
msgid ""
"Please ensure you are running GLPI with FusionInventory plugin and "
"FusionInventory Agent on this client."
msgstr "请确认您正在此用户端上执行具有 FusionInventory 外挂程式和 FusionInventory Agent 的 GLPI。"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:147
msgid "No record found."
msgstr "找不到任何记录。"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:226
msgid "Processors"
msgstr "处理器"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:229
msgid "Controllers"
msgstr "控制器"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:230
msgid "Network Cards"
msgstr "网路卡"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:231
msgid "Drives"
msgstr "磁碟机"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:232
msgid "Graphic Cards"
msgstr "图形卡"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:233
msgid "Sound Cards"
msgstr "音效卡"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:234
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:529
#: modules/inventory/inventory/ajaxIncoming.php:84
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:76
msgid "View"
msgstr "检视"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:530
#: modules/inventory/inventory/ajaxIncoming.php:85
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:80
msgid "Information"
msgstr "资讯"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:558
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:559
msgid "No"
msgstr "否"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:564
msgid "Netmask"
msgstr "网路遮罩"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:567
msgid "Mount Point"
msgstr "挂接点"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:568
msgid "Filesystem"
msgstr "档案系统"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:570
msgid "Free Size"
msgstr "可用大小"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:571
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:572
msgid "Invoice Number"
msgstr "发票号"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:573
msgid "Date Of Purchase"
msgstr "购买日期"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:574
msgid "Warranty End Date"
msgstr "担保结束日期"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:578
msgid "Computer Name"
msgstr "电脑名称"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:580
msgid "Entity (Location)"
msgstr "实体（位置）"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:581
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:583
msgid "Last Logged User"
msgstr "上次登入的使用者"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:584
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:586
msgid "Computer Type"
msgstr "电脑类型"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:587
msgid "Model / Type"
msgstr "型号／类型"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:590
msgid "Serial Number"
msgstr "序号"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:594
msgid "Bandwidth"
msgstr "频宽"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:595
msgid "Writer"
msgstr "写入器"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:597
msgid "Comment"
msgstr "注解"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:600
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:601
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:602
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:603
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:604
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:605
msgid "All"
msgstr "全部"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:606
msgid "Service Pack"
msgstr "Service Pack"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:607
msgid "Windows Key"
msgstr "Windows 键"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:608
msgid "Domain"
msgstr "网域"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:610
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:611
msgid "Inventory Number"
msgstr "清查号"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:613
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: modules/inventory/inventory/ajaxViewPart.php:614
msgid "Up-to-date"
msgstr "最新"

#: modules/inventory/inventory/history.php:66
msgid "View differences since previous inventory"
msgstr "检视上次清查之后的差异"

#: modules/inventory/inventory/history.php:75
msgid "Inventory Date"
msgstr "清查日期"

#: modules/inventory/inventory/history.php:80
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:31
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:36
msgid "Inventory"
msgstr "清查"

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:64
msgid "The entity rule has been added successfully."
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:103
msgid "Add rule"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:110
msgid "Active"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:113
msgid "selection from this item"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:117
msgid "aggregator a rule"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:118
msgid "AND all rules TRUE select entitie"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:119
msgid "OR one rule TRUE select entitie"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:120
msgid "NONE rule TRUE select entitie"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:124
msgid "Aggregator"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:131
msgid "Match"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:132
msgid " regular expression"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:133
msgid " special characters must be escaped in regular expressions"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:134
msgid " .^$*+?()[{\\|"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:135
msgid " not start with word   /^(?!my string).*$/"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:136
msgid " start with my string /^my string.*$/"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:137
msgid " does not contain /^((?!my string).)*$/"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:138
msgid " egal to or contains"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:139
msgid " finishes by  /.*(my string)$/"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:140
msgid "Equal or noequal"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:141
msgid " strictly equal or inequality"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:142
msgid "Contains or NoContains"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:143
msgid " has value or not"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:144
msgid "Starts by or Finishes"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:145
msgid " begins or ends with value"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:146
msgid "matches (regex)"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:147
msgid "equal"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:148
msgid "not equal"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:149
msgid "contains"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:150
msgid "not contains"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:151
msgid "starts by"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:152
msgid "finishes by"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:157
msgid "entities list"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:165
msgid "regular expression or value"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:166
msgid "must not contain space character"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:180
#: modules/inventory/includes/publicFunc.php:83
msgid "Remove"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:194
msgid "Criterion"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/addEntityRule.php:200
msgid "Add criterion"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityList.php:51
#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:52
msgid "No entry found"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityList.php:56
msgid "Entity name"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityList.php:63
#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityList.php:64
msgid "Edit Entity"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:63
msgid "Rule"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:64
msgid "actif"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:65
msgid "entitie"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:66
msgid "aggregator"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:67
msgid "lvalue"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:68
msgid "operator"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:69
msgid "rvalue"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:72
msgid "Edit rule"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:73
msgid "Move rule up"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:74
msgid "Move rule down"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/ajaxEntityRules.php:75
msgid "Delete rule"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/deleteEntity.php:46
msgid "The entity has not been deleted."
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/deleteEntity.php:52
msgid "Delete entity"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/incoming.php:46
msgid "Incoming Inventories"
msgstr "传入的清查"

#: modules/inventory/inventory/incoming.php:56
msgid "Last week"
msgstr "上星期"

#: modules/inventory/inventory/incoming.php:56
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#: modules/inventory/inventory/incoming.php:56
msgid "Last quarter"
msgstr "上个季度"

#: modules/inventory/inventory/incoming.php:56
msgid "Last semester"
msgstr "上个学期"

#: modules/inventory/inventory/incoming.php:56
msgid "Last year"
msgstr "去年"

#: modules/inventory/inventory/incoming.php:67
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: modules/inventory/inventory/incoming.php:72
msgid "Only new computers"
msgstr "仅新电脑"

#: modules/inventory/inventory/incoming.php:73
msgid "Load only the computers which were new when the inventory was made"
msgstr "清查时仅载入新电脑"

#: modules/inventory/inventory/EditEntity.php:45
msgid "The entity has not been updated."
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/EditEntity.php:49
msgid "Edit entity"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/body.php:40
msgid "Bios list"
msgstr "Bios 清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:41
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:50
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: modules/inventory/inventory/body.php:42
msgid "Hardware and OS information list"
msgstr "硬体和 OS 资讯清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:43
msgid "Software list"
msgstr "软体清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:44
msgid "Network card and configuration list"
msgstr "网路卡与设定清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:45
msgid "Controller list"
msgstr "控制器清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:46
msgid "Registry keys/values list"
msgstr "登录机码/值清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:47
msgid "Drive list"
msgstr "磁碟机清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:48
msgid "Input device list"
msgstr "输入装置清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:49
msgid "Memory module list"
msgstr "记忆体模组清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:50
msgid "Monitor list"
msgstr "监视器清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:51
msgid "Port list"
msgstr "连接埠清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:52
msgid "Printer list"
msgstr "印表机清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:53
msgid "Sound list"
msgstr "音效卡清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:54
msgid "Storage medium list"
msgstr "储存媒体清单"

#: modules/inventory/inventory/body.php:55
msgid "Video card list"
msgstr "视讯卡清单"

#: modules/inventory/inventory/entityRules.php:28
#: modules/inventory/inventory/localComputersSidebar.php:29
msgid "Entity rules"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/entityRules.php:35
msgid "All rules"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/deleteEntityRule.php:30
msgid "The entity rule has been deleted successfully."
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/deleteEntityRule.php:33
msgid "Delete this rule?"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:28
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:40
msgid "Incoming"
msgstr "传入"

#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:34
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:73
msgid "Registry"
msgstr "登录"

#: modules/inventory/inventory/localSidebar.php:45
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:69
msgid "VideoCard"
msgstr "视讯卡"

#: modules/inventory/inventory/localComputersSidebar.php:27
msgid "Entities"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/localComputersSidebar.php:28
msgid "Add an entity"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/localComputersSidebar.php:30
msgid "Add entity rule"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/entityList.php:27
msgid "Entity list"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/entityList.php:33
msgid "All entities"
msgstr ""

#: modules/inventory/inventory/graphs.php:35
#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:88
msgid "Chart"
msgstr "图表"

#: modules/inventory/inventory/graphs.php:47
msgid "back"
msgstr "上一页"

#: modules/inventory/inventory/ajaxIncoming.php:78
msgid "Computer name"
msgstr "电脑名称"

#: modules/inventory/inventory/ajaxIncoming.php:80
msgid "Inventory date"
msgstr "清查日期"

#: modules/inventory/inventory/ajaxIncoming.php:82
msgid "New computer"
msgstr "新电脑"

#: modules/inventory/inventory/ajaxIncoming.php:91
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: modules/inventory/inventory/tabs.php:63
#: modules/inventory/inventory/tabs.php:71
msgid "This client has been registered in pull mode"
msgstr "已在 pull 模式下注册此用户端"

#: modules/inventory/inventory/tabs.php:65
msgid "Leave pull mode"
msgstr "退出 pull 模式"

#: modules/inventory/inventory/tabs.php:77
#, php-format
msgid "%s's inventory"
msgstr "%s 的清查"

#: modules/inventory/inventory/tabs.php:79
#, php-format
msgid "%s's content inventory"
msgstr "%s 的内容清查"

#: modules/inventory/inventory/tabs.php:106
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: modules/inventory/inventory/tabs.php:117
msgid "Get XLS Report"
msgstr ""

#: modules/inventory/includes/html.php:98
msgid "Filter software"
msgstr "筛选软体"

#: modules/inventory/includes/html.php:103
msgid "Hide Windows Updates"
msgstr "隐藏 Windows 更新"

#: modules/inventory/includes/html.php:117
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: modules/inventory/includes/publicFunc.php:57
#: modules/inventory/includes/publicFunc.php:90
msgid "Entity right"
msgstr ""

#: modules/inventory/includes/publicFunc.php:83
msgid "Remove entity for user"
msgstr ""

#: modules/inventory/includes/publicFunc.php:95
msgid "Add entity right"
msgstr ""

#: modules/inventory/includes/publicFunc.php:95
msgid "Add entity right for user"
msgstr ""

#: modules/inventory/includes/panels/inventory.inc.php:30
msgid "Computers"
msgstr "电脑"

#: modules/inventory/includes/panels/inventory.inc.php:43
msgid "Create a group"
msgstr "建立一个群组"

#: modules/inventory/includes/panels/inventory.inc.php:44
msgid "< %s days: %percent% (%d)"
msgstr "< %s 天：%percent% (%d)"

#: modules/inventory/includes/panels/inventory.inc.php:45
msgid "> %s days: %percent% (%d)"
msgstr "> %s 天：%percent% (%d)"

#: modules/inventory/includes/panels/inventory.inc.php:48
msgid "Latest Inventory Date"
msgstr "最新清查日期"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:84
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:92
msgid "Csv's export"
msgstr "Csv 格式的汇出"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:96
msgid "Create static group from dashboard"
msgstr "从仪表板中建立静态群组"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:113
msgid "Header"
msgstr "页首"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:130
msgid "Inventory on a group of computers"
msgstr "一组电脑上的清查"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:133
msgid "Hardware tab for a group"
msgstr "一个群组的硬体标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:136
msgid "Bios tab for a group"
msgstr "一个群组的 Bios 标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:139
msgid "Summary tab for a group"
msgstr "一个群组的概要标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:142
msgid "Storage tab for a group"
msgstr "一个群组的储存区标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:145
msgid "Software tab for a group"
msgstr "一个群组的软体标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:148
msgid "Network tab for a group"
msgstr "一个群组的网路标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:151
msgid "Controller tab for a group"
msgstr "一个群组的控制器标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:154
msgid "Registry tab for a group"
msgstr "一个群组的登录标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:157
msgid "Hardware tab for a computer in a group"
msgstr "一个群组中某台电脑的硬体标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:160
msgid "Summary tab for a computer in a group"
msgstr "一个群组中某台电脑的概要标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:163
msgid "Storage tab for a computer in a group"
msgstr "一个群组中某台电脑的储存区标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:166
msgid "Bios tab for a computer in a group"
msgstr "一个群组中某台电脑的 Bios 标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:169
msgid "Software tab for a computer in a group"
msgstr "一个群组中某台电脑的软体标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:172
msgid "Network tab for a computer in a group"
msgstr "一个群组中某台电脑的网路标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:175
msgid "Controller tab for a computer in a group"
msgstr "一个群组中某台电脑的控制器标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:178
msgid "Registry tab for a computer in a group"
msgstr "一个群组中某台电脑的登录标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:183
msgid "Inventory on a single computer"
msgstr "一台电脑上的清查"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:187
msgid "Hardware tab for a computer"
msgstr "一台电脑的硬体标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:190
msgid "Software tab for a computer"
msgstr "一台电脑的软体标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:193
msgid "Network tab for a computer"
msgstr "一台电脑的网路标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:196
msgid "Controller tab for a computer"
msgstr "一台电脑的控制器标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:199
msgid "Registry tab for a computer"
msgstr "一台电脑的登录标签"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:204
msgid "Differences between two inventories"
msgstr "两次清查之间的差异"

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:210
msgid "Entities (ajax)"
msgstr ""

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:215
msgid "Entity rules (ajax)"
msgstr ""

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:221
msgid "Change entity rule order (up)"
msgstr ""

#: modules/inventory/infoPackage.inc.php:226
msgid "Change entity rule order (down)"
msgstr ""


